喺上年嘅今日, 有一個好有才華嘅人走咗

Avicii
你啲歌真係好好聽
我真係好唔捨得你